呢兩隻腦魔icon一定係最cute 沒有之一

#jabl

屌你老母

合體先

又係你呀糖仔